CCTVB 23:52提到未撚提過元朗 on99

好撚可怕